Twitter 見到話聽日3/9港澳辦有記者會？！

真定假？唔見有人講

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

港人治港 高度自治
唔係習總理 指示 唔撚洗聽
廢人up廢話

係真GA，今日出左通告，電台有講

因為林鄭爆料？
戒嚴未呀屌

出老解未

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

BINGO馬拉松- 第四站